Natuurlijk, je zou haar vriendelijk.
Men kan altijd aardig voor de mensen over wie niemand zich niets.
Maar ze had al snel door dat u absoluut ongevoelig voor haar.
En wanneer een vrouw constateert dat over haar man, ze ofwel wordt vreselijk oubollige of slijt heel slimme motorkappen dat sommige andere vrouw man moet betalen.
Ik zeg niets over de sociale vergissing, die zou zijn erbarmelijke--waar ik natuurlijk niet toegestaan--maar ik verzeker u dat in ieder geval de hele zaak zou zijn volstrekte mislukking."
